/\* node todo.js Comprar pan //Añadiria "comprar pan" al principio de la lista de tareas
node todo.js Ir al dentista--priority //Añadiria con prioridad alta
node todo.js--list //Listaría todas las tareas
node todo.js--done = 1 //Marcaría la tarea 1 como hecha
node todo.js--undone = 1 //Desmarcaría la tarea 1 como hecha
node todo.js--clean //Borraria las tareas ya hechas

//Cada tarea debe guardar el texto de la tarea, el estado y fecha añadida
//Cuando se listen debe mostrar toda esa información

//La lista de tareas debe guardarse en un archivo .tasks.json en el directorio personal del usuario.

Modules:
//minimist
//fs-extra
//date-fns

//PARA NOTA:
//La aplicación debería leer un archivo .env que tuviera una variable de entorno LANG=es/gl
//en base a esa variable mostrar los textos de la aplicación

y subirlo a github!!!!
\*/
